不得不承認，潤腸真係屌打臘腸

不了
台灣腸

On9
咪撚拎d唔食得既野同臘腸比啦

潤腸好難食

正評ed

各有千秋
細個果陣鐘意臘腸，大個左就相反

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

港女：大洋膠最好食 雪雪聲

潤腸更香

正阿

shut up

好食嘅潤腸真係好好食